九龍城法院理大新案旁聽師 請分一分流去同院其他庭

#九龍城裁判法院第一庭
1352 超過120人排隊

#九龍城裁判法院第七庭
1352 只有9人

#九龍城裁判法院第十三庭
1352 只有4人

希望現場旁聽師見到

1400 三個庭都超過20人

七庭裁決都好需要支持㗎

推
七庭係張天雁裁決
13庭係鄭念慈做結案陳詞

1405 消息指5樓大堂將設延伸部分，有電視直播

其他院都完晒
同埋都滿2/3嘅

！！！！！！

推